再休息多幾日 柒婆就會話風波已平息 止暴制亂成功

推

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

休息咗咁耐係時候繼續抗爭啦，與此同時我只代表我自己，要求

-有險可守同over my dead body 出嚟公開道歉

-票死咗人嗰幾個出嚟公開道歉

泛民永遠要人含淚投票含到今次犧牲咁多手足都仲要含埋撚投票你要比市民睇到你地真係有改變，第一步信心就係公開認錯先，覺今是而昨非，否則到立法會又叫人含撚投票到時白票撚一呼百應你唔怪得人

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

然後又開花

民主女神林奠比哂指引啦車：
我同你夷平埋個建制派，你哋竟然放軟手腳

個個月投票直頭以後冇人示威
建議政府搞密啲
777最熟香港人五個半月又打回原形

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制